中原CCL按周跌0.21%

中原城市領先指數CCL報176.16點，按周跌0.21%。中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報178.61點，按周跌0.22%。CCL(中小型單位)報176.19點，按周跌0.16%。三大整體指數齊跌2周，但跌幅明顯收窄。展望三大指數反覆向上，即將出現。

CCL(大型單位)報176.02點，按周跌0.43%。豪宅樓價早前連升5周後，於176點水平企穩，等待新一輪上升。

研究部高級聯席董事黃良昇指出，在用家入市支持下，新界西CCL Mass率先向上。由6周前的低位起計，新界西樓價持續一升一跌，每次升跌，指數均比前一次高，顯示新界西樓價正在反覆上升，近5周累升3.44%。展望新一輪升市由新界西開始，帶領未來整體樓價反覆向升。近期樓市轉旺，二手交投急增，預料2月公佈的CCL升勢會更為明顯。

新界西CCL Mass最新報166.81點，創9周新高，按周升2.51%，升幅為38周以來最大。新界東CCL Mass報186.68點，按周跌1.75%，近4周走勢反覆上落，準備向上突破。港島CCL Mass報182.72點，按周跌0.79%，連跌2周共2.56%。九龍CCL Mass報172.08點，按周跌0.88%，連跌2周共2.62%。港九市區樓價早前齊升2周後回軟2周，等待向上。

近6周計，CCL三大整體指數首2周齊跌，之後齊升2周，再齊跌2周，走勢反覆，有回升跡象。踏入2021年，樓市氣氛好轉，成功擺脫第四波疫情的影響，相信樓價升勢會由新界西逐步蔓延至其餘三區，帶領未來整體樓價反覆向上

唔明走勢反覆同回升跡象有咩關係，有無大好友解釋下

CCL 同 CCL Mass有咩分別？

無關係
日日尋底是常識吧

有條AA狗成日開post話升
DR_乜 果條壽頭

無論點跌都好, 最後都一定話跌完, 將來睇升, 好好笑
好想睇跌到佢傻, 要親口認將來會跌

舊年已經講左2021年上半年仍會繼續調整，
主要係BNO急住移民走果批人
要係走之前減價賣樓
（去左英國後要同仔女安排件學，
及一大堆野要做
冇時間再飛香港搞賣樓）

令外就係武漢肺炎持續，影響經濟

2021年下半年，調整先有機會完

佢係支那仔
幾次回post唔記得轉繁體

Typo
仔女安排入學
另外

跌幅比上一次減少係見底既其中一個信號，反覆時候等於好淡打架，連埋跌幅減少可以推斷出淡友輸緊，好友力量較大，股市黎講

未出美聯指數未有confirmations

升唔計，跌先計

下半年 先係帶仔女入學 高峰期

係？用简体係支那淫？

之前已講過
英國係9-10月入學，
最少要早幾個月去，
之後就忙一排唔會有時間飛番嚟搞賣樓

剩番未賣樓的，主要係上半年

唔跟大隊果d，冇乜影響力

麥sir走得太前 鬥多半年 一定係佢贏 咁大跌法不出3個月跌破139

呢度係咪都樓市gogogo添
係信仰黎

樓爆
準備左幾十萬full pay

支那仔出現

新一年嬲係買樓旺季先做就果一下小回春
實際上係向下緊 冇咩出奇

會唔會等到入學先賣樓
要賣早幾個月放緊盤啦

好掛住 麥走數

由18歲望到而家三張嘢都未出現呢個畫面